{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041687",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울릉 위드Ulleung 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは10:00です。 パーティールームや特殊客室を予約した場合は、直接入室人数を確認する必要があります。 業者の都合でキャンセルが発生した場合は、業者を通じた即時払い戻しが可能です。 消費者基本法16条に基づき、キャンセルした場合は全額払い戻しできません。 船便が天候不良により欠航した場合は全額返金となります。 欠航決定時間以内に電話で通知しなければ払い戻しはできません。 追加人数1人当たり15,000ウォンが追加されます。 ヤノルジャ予約のお客様は、ヤノルジャカスタマーセンターに通知する必要があります。 船便については気象悪化が適用されませんので、事前に出航の有無を確認してキャンセルを要請する必要があります。 宿泊先の都合により客室情報が変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 未成年者の入室可否は直接業者に確認した上で予約を進行する必要があります。 未成年者の予約によって発生する入室拒否や予約取り消しなどの不利益は当社が責任を負いません。 予約特典としては、便益施設である浄水器、休憩スペース、ビジネスプレイス、ランドリー、多目的室、屋外テラスなどがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは10:00です。"
        },
        {
            "question": "特殊客室やパーティールームを予約した場合、入室人数の確認はどうすればいいですか？",
            "answer": "特殊客室やパーティールームを予約した場合は、直接入室人数を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "キャンセルの場合、全額払い戻しが可能ですか？",
            "answer": "業者の都合でキャンセルが発生した場合は、業者を通じた即時払い戻しが可能です。ただし、消費者基本法16条に基づき、キャンセルした場合は全額払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "船便が天候不良で欠航した場合、払い戻しはありますか？",
            "answer": "船便が天候不良により欠航した場合は全額返金となります。ただし、欠航決定時間以内に電話で通知しなければ払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "追加人数はいくらですか？",
            "answer": "追加人数1人当たり15,000ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "ヤノルジャ予約の場合、何を通知する必要がありますか？",
            "answer": "ヤノルジャ予約のお客様は、ヤノルジャカスタマーセンターに通知する必要があります。"
        },
        {
            "question": "船便については気象悪化が適用されますか？",
            "answer": "船便については気象悪化が適用されませんので、事前に出航の有無を確認してキャンセルを要請する必要があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊先の都合で客室情報が変更される場合、どのような不利益が発生しますか？",
            "answer": "宿泊先の都合により客室情報が変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室可否はどうすれば確認できますか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は直接業者に確認した上で予約を進行する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約によって発生する不利益はありますか？",
            "answer": "未成年者の予約によって発生する入室拒否や予約取り消しなどの不利益は当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "予約特典として何が提供されていますか？",
            "answer": "予約特典としては、便益施設である浄水器、休憩スペース、ビジネスプレイス、ランドリー、多目的室、屋外テラスなどがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 384,
        "QA": 581
    }
}